\begin{song}{Fjärran han dröjer}
	
	Fjärran han dröjer från törstiga strupar,\\
	redan vi tagit två modiga supar.\\
	Ack, lilla tersen,\\
	ack, lilla hjärtevännen,\\
	kommer du ej snart?\\
	Jo, jag kommer strax!
	
\end{song}
